沒有和老婆行房1個月,因小孩夜晚不睡覺，及空間問提要與小孩同床，巴打有冇計？

問提?

等小朋友瞓咗先開始

幾歲細路仔夜晚點搖都唔醒㗎喎

廳

Airbnb

維記

放低個細路係你父母或者外父外母到1晚2晚啦
做過人父母都會明咩事㗎啦

星期六／日送個仔去興趣班時，火速爆房

你唔識定規矩要佢地幾點前訓？
又係你地啲家長唔要佢地訓
跟住啲小朋友唔訓睇電視又投訴啲電視劇唔啱小朋友
搞到今日啲港劇咁閪廢咪你地啲戅鳩家長有份做成囉
本末倒置 倒行逆施